[救求] android outlook 睇唔到pdf

有冇師兄知點攪
已經裝哂adobe reader

換機